2019英超冠軍MANCHESTER CITY曼城

恭喜哂 辛苦利記陪我地跑足咁耐

臭利狗以為靠狗隊既就得
大家都係狗 不用分得那麼細

推